聖誕老人伯伯：我希望今年我呀哥唔會有聖誕禮物 佢係一個壞孩子

這就是我八歲的聖誕願望

在我9歲我再也沒許過願，因為我已經不存在了

屌你肯講點解咁憎啊哥未呀仆街

你老味好撚煩啊 咁撚憎你哥殺撚左佢啦死垃圾仆街on9仔

追post啦😡仆街